\begin{titlepage}
    \centering
    UNIVERSITÉ DE SHERBROOKE\\
    Faculté de génie\\
    Département de génie électrique et génie informatique

    \vfill

    {\LARGE \bfseries \scshape Rapport}

    \vfill

    Principes de dynamique et méthodes numériques\\
    APP 2

    \vfill

    Présenté à\\
    Équipe de formateurs de la session S5

    \vfill

    Présenté par\\
    Équipe numéro 22\\
    Vincent Bernier, berv2807\\
    Matthieu Daoust, daom2504

    \vfill

    Sherbrooke, 21 septembre 2022
\end{titlepage}
